有冇黃cafe 地方闊落可以坐成日？

請岀招

咩事一嚟就負皮😞

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

推推推

去過嘅黃cafe好多客 被逼快啲走

去Starbucks唔幫襯坐全日

去黃店外賣拎走 再去starbuck坐

係呀
其實見佢咁多人幫襯都開心嘅
但係都真係想搵啲舒服可以坐耐啲做下野

紅磡置富都會 冇乜人

又得喎

有啲starbucks根本得外賣牌
法律上你唔買嘢坐全日都得

62家商戶僅持外賣牌「冒充」餐廳設座位 涉無牌經營食肆

好串
但我鍾意

唔好揀灣仔一樂也 狗屋嚟

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

藍店先至要坐成日
叫杯水就坐成日

黃店係要轉枱快

去黃 cafe 坐成日人哋點做生意

梗係去 starbucks/pacific coffee 坐
仲要特登坐啲冇人執嘅枱
有杯嘢飲喺度扮自己有幫襯

正解

IFC shake shark 門口啲露天枱櫈都係公共空間可以任坐架

桔梗

有埋坐starfucks 攻略

荔枝角有

虫二 係旺角
上次去坐冇乜人

坐全日緊係藍CAFE啦

我忘了怎去99咖啡店